過去的經已逝去

所以冇必要執著